重創！車路士兩大主力恐缺戰阿仙奴

在周中戰平利物浦後，車路士又將在週末對陣阿仙奴，這兩場比賽被認為對今季英超冠軍的走勢有著重要的影響。據英格蘭媒體的最新報導，車路士的兩大主力夏薩特和路斯有可能缺席對阿仙奴的關鍵比賽。

在夏天重返車路士後，路斯的發揮稱得上是十分出色，在上輪和利物浦的比賽中，他也是攻入了回到車路士後的第一個入球。不過他承認，自己受到膝蓋傷勢的困擾已經有兩個月了：「我有時候膝蓋能感到疼痛，這讓我的狀態受到影響，但這也是足球的一部分，沒關係，我會好好處理膝蓋的，為週六的比賽好好休息。」

而夏薩特則是在和李斯特城的比賽中受傷的，之後和侯城、利物浦的比賽他都沒有打滿全場。在和利物浦比賽被換下時，夏薩特還用手指著他的腿筋，不過在上球隊大巴時，夏薩特沒有一瘸一拐的情況。

《太陽報》表示，夏薩特將被密切關注，以決定是否在週末的比賽中派他出場。他們認為，路斯和夏薩特都有可能缺席比賽。最近的比賽中，兩人都是干地手下非常重要的球員，如果不能出戰，將給干地的排兵佈陣帶來很大的麻煩。

讓晒成隊都唔夠踢啦
利申：反雲